10月5日：爆買 禁錢 買面具！

當港豬/中立L仲係度睇緊新聞
諗住割席既時候
我地就開今日既任務！

就係超合作運動！

所謂be water
琴日裝修得藍鋪黨鐵
今日就狠狠地懲罰良心黃鋪

list既 黃業bot同ig都有大把

呢度都有
建立黃色生態圈
匹夫有責

第二 要禁錢！
食野緊係要比錢架啦
咁錢緊係要禁架啦
順便幫下d中資啦

然後！
買面具！
同呢個極權講
你咁樣係唔會令到我驚架
v煞 禮服蒙面俠 咩都好啦

總之
be water

香港人！

反抗！

光復香港

時代革命

還我真普選

推

依家邊度仲有得買面具？
真心問

文具鋪
自製都得

v殺呢？